\begin{aufgabe}{Wertetabellen}
In der Schule musste man oft Wertetabellen anfertigen. Schreibe eine Prozedur,
die diese Aufgabe für dich übernimmt:

\begin{schemecode}
(list-values (lambda (x) (* x x)) 0 5 1)
; soll etwa ausgeben:
; 0 0
; 1 1
; 2 4
; 3 9
; 4 16
; 5 25
\end{schemecode}

Das erste Argument soll die auszuwertende Funktion sein, die nächsten beiden
sollen die Intervallgrenzen spezifizieren und das letzte Argument soll
festlegen, in welchen Abständen die~$x$-Achse abgetastet werden soll.

{\scriptsize\emph{Tipp.} Mit der Prozedur~\schemeinline{display} kann man Dinge
auf dem Bildschirm ausgeben.\par}
\end{aufgabe}
